講多次！比人圍要插眼！

有幾大力插幾大力！！
見錢開眼 要佢地無眼享！！